(台測)城市獵人 詭屋驚凶實錄/厲陰宅1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.孟波是被人稱「城市獵人」的私家偵探，他的個性幽默、正義、好色，擅長處理各種的棘手任務，深受信賴。有天一名神祕委託人交付一項危險任務，要他保護神奇的愛情靈藥「邱比特香水」，這種香水會讓人性慾大開，孟波天不怕地不怕，決定接受委託，誰知香水卻被有心人士偷走，孟波必須在47小時之內找回香水，否則天下將會「性事」大亂……

2.1971年，美國羅德島州哈維爾，佩倫一家七口搬進了一棟郊區大宅，一家之主羅傑與妻子卡洛琳、和五個女兒—安卓莉亞、南希、克莉絲汀、辛蒂與愛普原本對新房子充滿期待，但不到幾天就覺得這棟新房子越來越不對勁；寵物狗在搬進去的第二天就神秘死去、所有的鐘全部停在淩晨三點零七分、房子每當夜裏都會飄來一股腐爛屍臭、所有的門在夜裏會頻繁開了又關、卡洛琳的身上頻繁會出現不該存在的淤青、克莉絲汀睡覺時老是覺得有人在抓她的腳、有夢遊症的辛蒂睡著時會用頭不停地撞擊一個老櫥櫃、而愛普在寵物狗死後不停地在跟一個叫羅伊的小孩說話..

3.1976年，超自然現象探究者艾德與蘿琳·華倫夫婦辦理了「阿米蒂維爾凶宅事件」，協助堪稱屋子裏發生了多起靈異事件的盧茲一家，來確認該屋子是否在兩年前發生了一場慘烈的血洗事件：一個名叫小羅納德·迪菲歐殘忍在屋子裏殺光了他的家人後，在法庭上稱自己遭魔鬼附身而被迫殺死家人，最後沒被法官採信而被判處連續六個終身監禁。蘿琳運用自己與生俱來的陰陽眼來探查屋子各處時

11 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖